★房屋台班AA自己有冇打疫苗？日日話有疫苗會爆發肛需？

只要強制AA打疫苗，樓價會gogogo

應該強制埋公墓園打

房屋台班人係高級人種, 邊會中武肺, 洗咩打

農曆新年假期後每日按揭查詢量，比假期前突然急升4成，而且不是個別日子，是持續發生，主要來是預備買樓的準業主，反映市場對未來樓市走勢相對樂觀。筆者預計，疫情漸趨穩定、疫苗陸續接種、年初股市橫財，香港樓市抑壓多時的剛性需求將釋放出來。

死左3件即變蓋老母式肛衰

奶支怪 only

乜鬼高級人

肛拭子需求爆發

人口老化問解決左 醫療負擔少左，gogogo

外資撤, UA執笠都gogogo

有乜問題

AA 滅絕疫苗